# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@cacti.net\n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-20 13:36-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2022-02-15 16:00-0500\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#: display.php:40
#, fuzzy
msgid "Intropage - Permission Denied"
msgstr "Intropage  - 许可被拒绝"

#: display.php:123
msgid "One or more panels was removed due to insufficient permissions. Contact administrator."
msgstr ""

#: display.php:179
#, fuzzy
msgid "You can disable rows above in <b>Configure > Settings > General > Hide Cacti Dashboard</b> and use the whole page for Intropage "
msgstr "您可以在<b>设置 - >常规 - >隐藏仙人掌仪表板中</b>禁用上面的行，并使用整个页面进行Intropage <br/><br/>"

#: display.php:194 include/functions.php:1622 include/functions.php:1671
#: include/functions.php:1715
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: display.php:242 display.php:588
msgid "Hide red/yellow/green square notifications"
msgstr ""

#: display.php:245
#, fuzzy
msgid "Disable panel move/enable copy text from panel"
msgstr "禁用面板从面板移动/启用复制文本"

#: display.php:254
#, fuzzy
msgid "Actions ..."
msgstr "操作"

#: display.php:257
#, fuzzy
msgid "Add New Dashboard"
msgstr "添加到仪表盘"

#: display.php:261
#, fuzzy
msgid "Remove current dashboard"
msgstr "从仪表板中删除"

#: display.php:267 display.php:269 display.php:273 display.php:275
#: display.php:279 display.php:281
#, fuzzy, php-format
msgid "Number of lines - %d"
msgstr "检查次数："

#: display.php:286
msgid "Refresh Now"
msgstr "立即刷新"

#: display.php:289 display.php:291
#, fuzzy
msgid "Refresh Disabled"
msgstr "Autorefresh已禁用"

#: display.php:295 display.php:297
#, fuzzy
msgid "Refresh by Poller"
msgstr "Autorefresh已禁用"

#: display.php:301 display.php:303
#, fuzzy
msgid "Refresh Every 1 Minute"
msgstr "自动刷新1分钟"

#: display.php:307 display.php:309
#, fuzzy
msgid "Refresh Every 5 Minutes"
msgstr "自动清新5分钟"

#: display.php:313 display.php:315
#, fuzzy
msgid "Refresh Every Hour"
msgstr "每隔一小时"

#: display.php:321 display.php:323
msgid "Important period - disabled"
msgstr ""

#: display.php:327 display.php:329
msgid "Important period - 15 minutes"
msgstr ""

#: display.php:333 display.php:335
msgid "Important period - 1 hour"
msgstr ""

#: display.php:339 display.php:341
msgid "Important period - 4 hours"
msgstr ""

#: display.php:345 display.php:347
msgid "Important period - 1 day"
msgstr ""

#: display.php:363 display.php:366
#, fuzzy
msgid "Sort by Severity"
msgstr "按面板优先级排序"

#: display.php:364 display.php:367
#, fuzzy
msgid "Sort by User Preference"
msgstr "按用户偏好排序"

#: display.php:373
#, fuzzy
msgid "Reload Panel Definitions"
msgstr "重新加载面板"

#: display.php:379
#, fuzzy
msgid "Set Intropage as Default Login Page"
msgstr "将intropage设置为默认页面"

#: display.php:381
#, fuzzy
msgid "Set graph as Default Login Page"
msgstr "将图形设置为默认页面"

#: display.php:387
#, fuzzy
msgid "Display Intropage in Console"
msgstr "将intropage设置为默认页面"

#: display.php:389
#, fuzzy
msgid "Display Intropage in Tab as Default Page"
msgstr "将intropage设置为默认页面"

#: display.php:396 display.php:399
msgid "Less panels on a line"
msgstr ""

#: display.php:397 display.php:400
#, fuzzy
msgid "More panels on a line"
msgstr "允许面板前5个Ping"

#: display.php:413
msgid "Cancel sharing"
msgstr ""

#: display.php:416
#, fuzzy
msgid "Share this dashboard"
msgstr "添加到仪表盘"

#: display.php:418
msgid "Share empty dashboard not allowed"
msgstr ""

#: display.php:437
#, fuzzy
msgid "Use shared dashboard"
msgstr "从仪表板中删除"

#: display.php:439
msgid "Cannot use shared dashboard - dashboard limit reached."
msgstr ""

#: display.php:443
#, fuzzy
msgid "No shared dashboards"
msgstr "新仪表盘"

#: display.php:460
#, fuzzy
msgid "Welcome to Intropage!"
msgstr "内向板"

#: display.php:464
#, fuzzy
msgid "You can Add Dashboard Panels in more ways:"
msgstr "您可以通过两种方式添加仪表板面板："

#: display.php:466
msgid "Select prepared panels from the \"Panels menu\". Panel can be grayed out. It is due to permissions, ask administrator"
msgstr ""

#: display.php:467
msgid "Add any Cacti Graph, use icon"
msgstr ""

#: display.php:468
msgid "You can create own panels. More info in file <cacti_install_dir>/plugins/intropage/panellib/README.md"
msgstr ""

#: display.php:473
msgid "You can share dashboards to other users:"
msgstr ""

#: display.php:475
msgid "use \"Share this dashboard\" option in Actions menu - Every user can use it as template."
msgstr ""

#: display.php:480
msgid "You can use shared dashboard using the Actions menu:"
msgstr ""

#: display.php:482
msgid "Use \"Use shared dashboard (user/dashboard name) -  It prepares the same dashboard like shared but with your permissions."
msgstr ""

#: display.php:487
#, fuzzy
msgid "Customization:"
msgstr "CPU利用率"

#: display.php:489
msgid "You can create up to 9 dashboards. Every dashboard can be named, use icon"
msgstr ""

#: display.php:490
msgid "Intopage can be displayed in console or in separated tab. You can change it in Action menu"
msgstr ""

#: display.php:491
msgid "If you want to copy text from panel, you have to disable drag and drop function, use icon"
msgstr ""

#: display.php:585
#, fuzzy
msgid "Panel Details"
msgstr "显示项目详情"

#: display.php:586
#, fuzzy
msgid "Disable panel move/Enable copy text from panel"
msgstr "禁用面板移动/从面板启用复制文本"

#: display.php:587
#, fuzzy
msgid "Enable panel move/Disable copy text from panel"
msgstr "启用面板移动/禁用面板中的复制文本"

#: display.php:589
msgid "Show red/yellow/green square notifications"
msgstr ""

#: display.php:591
#, fuzzy
msgid "Error reading new data"
msgstr "读取新数据时出错"

#: display.php:592
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: include/functions.php:242
msgid "Dashboard has been removed"
msgstr "仪表板已被删除"

#: include/functions.php:264
msgid "New Dashboard"
msgstr "新仪表盘"

#: include/functions.php:266
#, fuzzy
msgid "Dashboard has been added"
msgstr "仪表板已添加"

#: include/functions.php:298
#, fuzzy
msgid "Cannot add zoomed or custom timespaned graph, changing timespan to Last half hour"
msgstr "无法添加缩放或自定义时间跨度图，将时间跨度更改为过去半小时"

#: include/functions.php:419
msgid "Intropage Panel Library Refreshed from Panel Library"
msgstr ""

#: include/functions.php:491
msgid "Dashboard has been added, please wait few poller cycle for data"
msgstr ""

#: include/functions.php:502
msgid "Error - trying share non-shared dashboard"
msgstr ""

#: include/functions.php:617
#, fuzzy
msgid "The Panel includes a render function but it does not exist."
msgstr "面板包含一个渲染功能，但它不存在。"

#: include/functions.php:620
#, fuzzy
msgid "The Panel does not have a render function."
msgstr "面板没有渲染功能。"

#: include/functions.php:626
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: include/functions.php:653
#, fuzzy
msgid "Panel not found"
msgstr "未找到面板"

#: include/functions.php:686
#, fuzzy
msgid "Details Function does not exist."
msgstr "详细信息 函数不存在。"

#: include/functions.php:693
#, fuzzy
msgid "Panel Not Found"
msgstr "未找到面板"

#: include/functions.php:774 include/functions.php:794
#, fuzzy, php-format
msgid " [ Updates in %s ]"
msgstr " [%s 中的更新]"

#: include/functions.php:819
#, php-format
msgid "%s Sec"
msgstr "%s 秒"

#: include/functions.php:819
#, php-format
msgid "%s Seconds"
msgstr "%s 秒"

#: include/functions.php:826
#, php-format
msgid "%s Min"
msgstr "%s 分钟"

#: include/functions.php:826
#, php-format
msgid "%s Minutes"
msgstr "%s 分钟"

#: include/functions.php:833
#, php-format
msgid "%s Hours"
msgstr "%s 小时"

#: include/functions.php:833
#, php-format
msgid "%s Hrs"
msgstr "%s 小时"

#: include/functions.php:837
#, php-format
msgid "%s Days"
msgstr "%s 天"

#: include/functions.php:883
#, fuzzy
msgid "No Data Present.  Either Force Update, or wait for next Cacti Polling cycle."
msgstr "没有数据存在。要么强制更新，要么等待下一个 Cacti 轮询周期。"

#: include/functions.php:885
#, fuzzy
msgid "No Data Present.  This Panel does not allow for Forced Updates.  You will have to wait until the Cacti's Poller to perform the check."
msgstr "没有数据存在。此面板不允许强制更新。您必须等到 Cacti's Poller 执行检查。"

#: include/functions.php:1363
#, fuzzy
msgid "Disable panel"
msgstr "禁用面板"

#: include/functions.php:1366
#, fuzzy
msgid "Reload Panel"
msgstr "重新加载面板"

#: include/functions.php:1369
msgid "Show Details"
msgstr "显示详细信息"

#: include/functions.php:1376
#, fuzzy
msgid "Loading data ..."
msgstr "加载数据中 ..."

#: include/functions.php:1387
#, fuzzy
msgid "No Data Found.  Either wait for next check, <br/>or use the Force Reload if available."
msgstr "没有找到数据。要么等待下一次检查，<br/>或使用强制重新加载（如果可用）。"

#: include/functions.php:1410
#, fuzzy
msgid "Panels ..."
msgstr "面板..."

#: include/functions.php:1433 include/functions.php:1441
#, fuzzy, php-format
msgid "%s (no permission)"
msgstr "您没有权限"

#: include/functions.php:1495
#, fuzzy
msgid "Cannot add to Dashboard. Custom timespan."
msgstr "无法添加到仪表板。自定义时间跨度。"

#: include/functions.php:1505
#, fuzzy
msgid "Remove from Dashboard"
msgstr "从仪表板中删除"

#: include/functions.php:1507
msgid "Add to Dashboard"
msgstr "添加到仪表盘"

#: include/functions.php:1563
#, fuzzy
msgid "Dashboard Names"
msgstr "仪表板名称"

#: include/functions.php:1572
#, fuzzy, php-format
msgid "Dashboard %s"
msgstr "添加到仪表盘"

#: include/functions.php:1596
#, fuzzy
msgid "User Level Panel Update Frequencies"
msgstr "用户级面板"

#: include/functions.php:1645
msgid "System Panel Update Frequencies (All Authorized Users)"
msgstr ""

#: include/functions.php:1694
#, fuzzy
msgid "Trend Update Frequencies"
msgstr "更新频率：％s"

#: include/settings.php:32 include/settings.php:93
#, fuzzy
msgid "Intropage"
msgstr "内向板"

#: include/settings.php:37 setup.php:79
msgid "Normal User"
msgstr "普通用户"

#: include/settings.php:146
#, php-format
msgid "[edit: %s]"
msgstr ""

#: include/settings.php:155
#, fuzzy
msgid "System Level Panels"
msgstr "系统级面板"

#: include/settings.php:156
#, fuzzy
msgid "Panels that are appropriate for administrative or power users to access and not typically applicable for general users.  Panels are generally about overall system utilization."
msgstr "适合管理员或高级用户访问但通常不适用于一般用户的面板。面板通常与整体系统利用率有关。"

#: include/settings.php:159
#, fuzzy
msgid "User Level Panels"
msgstr "用户级面板"

#: include/settings.php:160
#, fuzzy
msgid "Panels that are appropriate for general users to access.  Permissions are limited to what the current user can view."
msgstr "适合一般用户访问的面板。权限仅限于当前用户可以查看的内容。"

#: include/settings.php:203
#, fuzzy
msgid "You can Allow/Disallow Panels for User"
msgstr "您可以允许/禁止用户面板"

#: include/variables.php:28
#, fuzzy
msgid "Red Status"
msgstr "状态"

#: include/variables.php:29
#, fuzzy
msgid "Yellow Status"
msgstr "黄色警报"

#: include/variables.php:30
#, fuzzy
msgid "Green Status"
msgstr "状态"

#: include/variables.php:35
msgid "Display Settings"
msgstr "显示设置"

#: include/variables.php:39
#, fuzzy
msgid "Important things will be at the top"
msgstr "重要的事情将在顶部"

#: include/variables.php:40
#, fuzzy
msgid "If checked Intropage displays important (errors, warnings) information first"
msgstr "如果选中Intropage，则首先显示重要（错误，警告）信息"

#: include/variables.php:45
#, fuzzy
msgid "Display more panels on a line"
msgstr "显示错误和警告"

#: include/variables.php:46
msgid "For wide screen"
msgstr ""

#: include/variables.php:51
#, fuzzy
msgid "Automatically Uninstall Panels"
msgstr "自动卸载面板"

#: include/variables.php:52
#, fuzzy
msgid "If a Panel is installed and required plugin is removed, automatically uninstall the panel too"
msgstr "如果安装了面板并删除了所需的插件，也会自动卸载面板"

#: include/variables.php:57
#, fuzzy
msgid "Automatic Page Refresh"
msgstr "自动刷新页面"

#: include/variables.php:58
#, fuzzy
msgid "How often"
msgstr "多久发送一次这个NetFlow报告？"

#: include/variables.php:61
msgid "Automatically by poller"
msgstr "自动轮询器"

#: include/variables.php:62 include/variables.php:128
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: include/variables.php:63
msgid "Every Minute"
msgstr "每一分钟"

#: include/variables.php:64 include/variables.php:161 include/variables.php:179
#, php-format
msgid "Every %d Minutes"
msgstr "每%d分钟"

#: include/variables.php:65 include/variables.php:129 include/variables.php:162
#: include/variables.php:180
msgid "Every Hour"
msgstr "每隔一小时"

#: include/variables.php:70
msgid "Important period"
msgstr ""

#: include/variables.php:71
msgid "From now to past. Affects row coloring, older events will not be highlighted, only displayed"
msgstr ""

#: include/variables.php:74 panellib/graphs.php:355 panellib/graphs.php:533
#: panellib/mactrack.php:111 panellib/poller.php:143 panellib/poller.php:348
#: panellib/system.php:346 panellib/thold.php:293 panellib/thold.php:377
#: panellib/thold.php:393
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: include/variables.php:75
#, fuzzy
msgid "15 minutes"
msgstr "%s 分钟"

#: include/variables.php:76
#, fuzzy
msgid "1 hour"
msgstr "小时"

#: include/variables.php:77
#, fuzzy
msgid "4 hours"
msgstr "小时"

#: include/variables.php:78
msgid "1 day"
msgstr ""

#: include/variables.php:83
#, fuzzy
msgid "Number of panel lines"
msgstr "检查次数："

#: include/variables.php:84
msgid "How many lines in panel"
msgstr ""

#: include/variables.php:87 include/variables.php:88 include/variables.php:89
#, php-format
msgid "%d lines"
msgstr ""

#: include/variables.php:94
#, fuzzy
msgid "Trend Timespan"
msgstr "趋势"

#: include/variables.php:95
msgid "For Trend charts, what should be the default timespan for those charts."
msgstr ""

#: include/variables.php:101
msgid "Poller Timeout"
msgstr "轮询器超时"

#: include/variables.php:102
msgid "The amount of time, in minutes, that the Intropage background poller can run before being interrupted and killed by Cacti."
msgstr "在被Cacti打断并中断之前，Intropage后台轮询器可以运行的时间(以分钟为单位)。"

#: include/variables.php:106 setup.php:99
#, php-format
msgid "%d Minute"
msgstr "%d 分钟"

#: include/variables.php:107 include/variables.php:108
#: include/variables.php:109 include/variables.php:110
#: include/variables.php:111 include/variables.php:112 setup.php:100
#: setup.php:101 setup.php:102 setup.php:103 setup.php:104 setup.php:105
#: setup.php:106 setup.php:107
#, php-format
msgid "%d Minutes"
msgstr "%d 分"

#: include/variables.php:113 setup.php:108
#, php-format
msgid "%d Hour"
msgstr "%d小时"

#: include/variables.php:117
#, fuzzy
msgid "Analyze Log - number of lines"
msgstr "分析日志 - 行数"

#: include/variables.php:118
#, fuzzy
msgid "How many lines of log will be analysed. Lines = in panel, 2x lines = in detail. Big number may causes slow page load"
msgstr "将分析多少行日志。大数字可能导致页面加载缓慢"

#: include/variables.php:124
#, fuzzy
msgid "How often analyze DB"
msgstr "经常分析DB"

#: include/variables.php:125 include/variables.php:158
#: include/variables.php:176
#, fuzzy
msgid "Poller runs this task. It could cause long poller run."
msgstr "Poller执行此任务。它可能导致长轮询运行。"

#: include/variables.php:130 include/variables.php:163
#: include/variables.php:181
msgid "Every Day"
msgstr "每天"

#: include/variables.php:131
msgid "Every Week"
msgstr "每周"

#: include/variables.php:132
msgid "Every Month"
msgstr "每个月"

#: include/variables.php:137
#, fuzzy
msgid "Analyze DB - Level of db check"
msgstr "分析数据库 - 数据库检查的级别"

#: include/variables.php:138
#, fuzzy
msgid "Quick - No Check rows for incorrect links<br/>Fast - check only not properly closed tables<br/>Changed - check tables changed from last check<br/>Medium - with rows scan<br/>Extended - full rows and keys<br/>Medium and extended may cause a slow page load!"
msgstr "快速 - 否检查inforccert链接的行<br/>快速 - 仅检查未正确关闭的表格<br/>已更改 - 检查上次检查后更改的表格<br/>中 - 带行扫描<br/>扩展 - 完整的行和键<br/> <strong>中等和扩展可能导致页面加载缓慢！</strong>"

#: include/variables.php:141
msgid "Quick"
msgstr "快速"

#: include/variables.php:142
msgid "Fast"
msgstr "快"

#: include/variables.php:143
msgid "Changed"
msgstr "已更改"

#: include/variables.php:144
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: include/variables.php:145
msgid "Extended"
msgstr "扩展"

#: include/variables.php:150
#, fuzzy
msgid "NTP Time Check - IP or DNS name of NTP server"
msgstr "NTP（时间）检查 -  NTP服务器的IP或DNS名称"

#: include/variables.php:151
#, fuzzy
msgid "Insert IP or DNS name of NTP server"
msgstr "插入NTP服务器的IP或DNS名称"

#: include/variables.php:157
#, fuzzy
msgid "How often check NTP"
msgstr "经常检查NTP"

#: include/variables.php:168
msgid "DNS Check - Any DNS name"
msgstr ""

#: include/variables.php:169
#, fuzzy
msgid "Insert DNS name for test"
msgstr "插入NTP服务器的IP或DNS名称"

#: include/variables.php:175
#, fuzzy
msgid "How often check DNS"
msgstr "经常检查NTP"

#: include/variables.php:186
#, fuzzy
msgid "Admin Information Panel about Maintenance Tasks, Down Devices, .."
msgstr "管理信息面板，关于维护任务，关闭设备，.."

#: include/variables.php:187
#, fuzzy
msgid "If isn't empty, Panel will be displayed on the top. You can use html tags (b, i, ...)."
msgstr "如果不为空，则面板将显示在顶部。您可以使用html标签（b，i，...）。"

#: include/variables.php:195
msgid "Upcoming Maint Schedule warning days"
msgstr ""

#: include/variables.php:196
msgid "How many days before a scheduled maintenance schedule should a warning be displayed?"
msgstr ""

#: include/variables.php:199
#, fuzzy
msgid "Never warn"
msgstr "从没有运行"

#: include/variables.php:200
#, fuzzy
msgid "When maintenance starts"
msgstr "维护开始时"

#: include/variables.php:201
#, fuzzy, php-format
msgid "%d Day Before"
msgstr "％d前一天"

#: include/variables.php:202 include/variables.php:203
#, fuzzy, php-format
msgid "%d Days Before"
msgstr "％d天前"

#: include/variables.php:208
msgid "Network stats in"
msgstr ""

#: include/variables.php:209
msgid "bytes or bits"
msgstr ""

#: include/variables.php:212
msgid "Bytes"
msgstr ""

#: include/variables.php:213
msgid "Bits"
msgstr ""

#: include/variables.php:218
msgid "Alarm Settings"
msgstr "报警设置"

#: include/variables.php:222
#, fuzzy
msgid "Alarm DB check Aborted Clients"
msgstr "警报 DB 检查中止的客户端"

#: include/variables.php:223 include/variables.php:230
#: include/variables.php:237 include/variables.php:244
#: include/variables.php:251 include/variables.php:258
#: include/variables.php:265 include/variables.php:272
#: include/variables.php:279 include/variables.php:286
#: include/variables.php:293 include/variables.php:300
#: include/variables.php:307
msgid "If this event has occurred, trigger the selected Normal, Warning, or Alert status color."
msgstr ""

#: include/variables.php:229
#, fuzzy
msgid "Alarm Host with the same Description"
msgstr "具有相同描述的设备：％s"

#: include/variables.php:236
#, fuzzy
msgid "Alarm Orphaned Data Source"
msgstr "孤立数据源：％s"

#: include/variables.php:243
#, fuzzy
msgid "Alarm non-empty Poller Output"
msgstr "报警非空轮询器输出"

#: include/variables.php:250
#, fuzzy
msgid "Alarm Bad indexes Data Source"
msgstr "告警坏索引数据源"

#: include/variables.php:257
#, fuzzy
msgid "Alarm Threshold logonly action"
msgstr "警报阈值 logonly 操作"

#: include/variables.php:264
msgid "Alarm when device bulk_walk_size is not optimized"
msgstr ""

#: include/variables.php:271
#, fuzzy
msgid "Alarm Devices with the same IP/port"
msgstr "具有相同IP和端口的设备：％s"

#: include/variables.php:278
#, fuzzy
msgid "Alarm Device in more than one Tree"
msgstr "多个树中的设备：％s"

#: include/variables.php:285
#, fuzzy
msgid "Alarm Device without a Tree"
msgstr "多个树中的设备：％s"

#: include/variables.php:292
#, fuzzy
msgid "Alarm Device with Default public/private SNMP Community"
msgstr "拥有默认公共/私人社区的主机：％s"

#: include/variables.php:299
#, fuzzy
msgid "Alarm Device without Monitoring"
msgstr "具有相同IP和端口的设备：％s"

#: include/variables.php:306
#, fuzzy
msgid "Alarm Device without Graph"
msgstr "具有相同IP和端口的设备：％s"

#: include/variables.php:313
#, fuzzy
msgid "Alarm Red/Yellow Polling Time"
msgstr "允许面板排名前五的最差轮询时间"

#: include/variables.php:314
msgid "Polling times above these thresholds will trigger a Warning or Alert status color."
msgstr ""

#: include/variables.php:318
msgid "5s  / 10s Yellow / Red"
msgstr ""

#: include/variables.php:319
#, fuzzy
msgid "10s / 20s Yellow / Red"
msgstr "40s/20s 红/黄"

#: include/variables.php:320
#, fuzzy
msgid "20s / 40s Yellow / Red"
msgstr "20s/10s 红/黄"

#: include/variables.php:324
#, fuzzy
msgid "Alarm Red/Yellow Failed/All Ratio"
msgstr "报警红/黄故障/全比"

#: include/variables.php:325
msgid "The ratio of failed availability checks to successful checks to trigger as Warning or Alert status color."
msgstr ""

#: include/variables.php:329
#, fuzzy
msgid "0.1 / 0.2 Yellow / Red"
msgstr "0.1/0.2 红/黄"

#: include/variables.php:330
msgid "0.2 / 0.4 Yellow / Red"
msgstr ""

#: include/variables.php:331
msgid "0.5 / 0.5++ Yellow / Red"
msgstr ""

#: include/variables.php:335
#, fuzzy
msgid "Alarm Red/Yellow Ping"
msgstr "报警红/黄ping"

#: include/variables.php:336
msgid "Ping latency above these levels will trigger a Warning or Alert status color."
msgstr ""

#: include/variables.php:340
msgid "10ms  / 20ms Yellow / Red"
msgstr ""

#: include/variables.php:341
msgid "20ms  / 50ms Yellow / Red"
msgstr ""

#: include/variables.php:342
#, fuzzy
msgid "100ms / 200+ms Yellow / Red"
msgstr "100/200+ms 红/黄"

#: include/variables.php:346
#, fuzzy
msgid "Alarm Red/Yellow Worst Availability"
msgstr "Top5最差的可用性"

#: include/variables.php:347
msgid "Availability below these levels will trigger either a Yellow or a Red status color."
msgstr ""

#: include/variables.php:351 include/variables.php:352
#: include/variables.php:353
msgid "Yellow / Red"
msgstr ""

#: panellib/alert.php:31 panellib/syslog.php:172
msgid "Alerts"
msgstr "警告"

#: panellib/alert.php:32
msgid "Panels that provide alerting."
msgstr ""

#: panellib/alert.php:37 panellib/alert.php:205
#, fuzzy
msgid "Host alerts"
msgstr "主机名"

#: panellib/alert.php:38
msgid "Host alerts (up/down/recovering) in last 30 minutes"
msgstr ""

#: panellib/alert.php:119 panellib/alert.php:264 panellib/analyze.php:154
#: panellib/analyze.php:1270 panellib/misc.php:336 panellib/misc.php:407
#: panellib/misc.php:499 panellib/misc.php:571 panellib/thold.php:485
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: panellib/alert.php:120 panellib/alert.php:265 panellib/busiest.php:569
#: panellib/busiest.php:1402 panellib/top5.php:143 panellib/top5.php:305
#: panellib/top5.php:386 panellib/top5.php:473 panellib/top5.php:556
#: panellib/top5.php:636 panellib/top5.php:718
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: panellib/alert.php:121 panellib/alert.php:266 panellib/poller.php:121
#: panellib/poller.php:306
msgid "State"
msgstr "状态"

#: panellib/alert.php:178 panellib/alert.php:319
msgid "More records, use detail window"
msgstr ""

#: panellib/alert.php:185 panellib/alert.php:326 panellib/analyze.php:1048
#: panellib/graphs.php:371 panellib/poller.php:283 panellib/poller.php:452
#: panellib/system.php:191 panellib/system.php:592 panellib/thold.php:309
#: panellib/top5.php:178 panellib/top5.php:258 panellib/top5.php:338
#: panellib/top5.php:423
#, fuzzy
msgid "Waiting for data"
msgstr "等待数据"

#: panellib/alert.php:188 panellib/alert.php:329 panellib/busiest.php:596
#: panellib/busiest.php:1428 panellib/graphs.php:144 panellib/graphs.php:237
#: panellib/graphs.php:374 panellib/top5.php:181 panellib/top5.php:261
#: panellib/top5.php:341 panellib/top5.php:426 panellib/top5.php:508
#: panellib/top5.php:589 panellib/top5.php:669 panellib/top5.php:755
#, fuzzy
msgid "You don't have permissions to any hosts"
msgstr "您没有权限"

#: panellib/analyze.php:31
#, fuzzy
msgid "Analysis Panels"
msgstr "启用/禁用面板"

#: panellib/analyze.php:32
#, fuzzy
msgid "Panels that analyze the current behavior of Cacti and it's plugins."
msgstr "分析 Cacti 及其插件当前行为的面板。"

#: panellib/analyze.php:37
#, fuzzy
msgid "Analyze Logins"
msgstr "允许面板Analayse登录"

#: panellib/analyze.php:38
#, fuzzy
msgid "Analyze the last several Cacti logins for trends and errors."
msgstr "分析最近几次 Cacti 登录的趋势和错误。"

#: panellib/analyze.php:53
#, fuzzy
msgid "Analyze Logs"
msgstr "分析仙人掌日志"

#: panellib/analyze.php:54
#, fuzzy
msgid "Look for common errors in Cacti's log file that should be a cause for concern."
msgstr "在 Cacti 的日志文件中查找应该引起关注的常见错误。"

#: panellib/analyze.php:69
#, fuzzy
msgid "Database Checks"
msgstr "数据库检查"

#: panellib/analyze.php:70
#, fuzzy
msgid "Analyze MySQL/MariaDB database for common errors.  Note that this process may take a long time on very large systems."
msgstr "分析 MySQL/MariaDB 数据库的常见错误。请注意，此过程在非常大的系统上可能需要很长时间。"

#: panellib/analyze.php:85
#, fuzzy
msgid "Analyze Cacti Objects"
msgstr "分析仙人掌日志"

#: panellib/analyze.php:86
#, fuzzy
msgid "Analyze Trees, Graphs, Hosts, ..."
msgstr "分析树、图、主机、..."

#: panellib/analyze.php:101
#, fuzzy
msgid "Analyze DS stats"
msgstr "允许面板Analayse数据库"

#: panellib/analyze.php:102
#, fuzzy
msgid "Analyze data source stats"
msgstr "允许面板Analayse数据库"

#: panellib/analyze.php:155
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: panellib/analyze.php:156 panellib/analyze.php:1271
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

#: panellib/analyze.php:157 panellib/graphs.php:503 panellib/thold.php:357
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: panellib/analyze.php:167 panellib/analyze.php:1280 panellib/misc.php:353
#: panellib/misc.php:430 panellib/misc.php:517 panellib/misc.php:596
#: panellib/system.php:551 panellib/top5.php:387 panellib/top5.php:719
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: panellib/analyze.php:174 panellib/analyze.php:1287
#, fuzzy
msgid "Success - Login"
msgstr "成功 - 登录"

#: panellib/analyze.php:181 panellib/analyze.php:1294
msgid "Success - Token"
msgstr "成功 - 令牌"

#: panellib/analyze.php:215
#, fuzzy, php-format
msgid "Total Failed Logins: %s"
msgstr "登录失败"

#: panellib/analyze.php:224
msgid "None"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:227
#, fuzzy
msgid "Active Users in Last Hour: "
msgstr "最后一小时的活跃用户："

#: panellib/analyze.php:264 panellib/analyze.php:1107
#, fuzzy
msgid "Log file not accessible or empty"
msgstr "日志文件无法访问或为空"

#: panellib/analyze.php:284
#, fuzzy, php-format
msgid "Analyze last %s log lines:"
msgstr "登录失败"

#: panellib/analyze.php:286
#, fuzzy
msgid "Errors: "
msgstr "错误"

#: panellib/analyze.php:291
#, fuzzy
msgid "Warnings: "
msgstr "警告"

#: panellib/analyze.php:298
#, fuzzy
msgid "Log Size: Larger than 2GB"
msgstr "文件大于2GB"

#: panellib/analyze.php:302 panellib/analyze.php:1141
#, fuzzy
msgid "Log Size: OK"
msgstr "日志大小好"

#: panellib/analyze.php:306 panellib/analyze.php:1145
#, fuzzy
msgid "Log Size: Quite Large"
msgstr "日志大小非常大"

#: panellib/analyze.php:309
#, fuzzy
msgid "Log Size: "
msgstr "日志大小最大值"

#: panellib/analyze.php:316
#, fuzzy
msgid "Last log lines:"
msgstr "最后10次登录"

#: panellib/analyze.php:423
msgid "Skipping DB tables checks. Database too large"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:437
#, fuzzy, php-format
msgid "Table %s status %s"
msgstr "表 %s 状态 %s"

#: panellib/analyze.php:444
#, fuzzy
msgid "DB: Problems"
msgstr "DB问题"

#: panellib/analyze.php:453
msgid "DB: OK"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:477
#, php-format
msgid "Max connection reached: %s / %s"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:478
msgid "You can increase Max connection via command line tools or permanently in config file"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:499
#, fuzzy, php-format
msgid "Connection errors: %s - try to restart SQL service, check SQL log, ..."
msgstr "连接错误 - 尝试重新启动SQL服务。"

#: panellib/analyze.php:518
#, fuzzy, php-format
msgid "Aborted clients/connects: %s"
msgstr "中止的客户端/连接：%s - 检查日志。"

#: panellib/analyze.php:519
msgid "Aborted clients/connects - Run 'SET GLOBAL log_warnings = 1;' or ' log_error_verbosity = 1;' (depends on your MySQL/MariaDB version) from the mysql CLI and set in server.cnf to silence."
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:523
#, fuzzy, php-format
msgid "Connection errors: %s"
msgstr "连接错误：％s"

#: panellib/analyze.php:524
#, fuzzy, php-format
msgid "Damaged tables: %s"
msgstr "损坏的表：％s"

#: panellib/analyze.php:527
msgid "You should run check and repair table commands"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:531
#, fuzzy, php-format
msgid "Memory tables: %s"
msgstr "内存表：％s"

#: panellib/analyze.php:532
#, fuzzy, php-format
msgid "All tables: %s"
msgstr "所有表格：％s"

#: panellib/analyze.php:571 panellib/analyze.php:678 panellib/analyze.php:711
#: panellib/analyze.php:763 panellib/analyze.php:792 panellib/analyze.php:823
#: panellib/analyze.php:853 panellib/analyze.php:882 panellib/analyze.php:910
#: panellib/analyze.php:936 panellib/analyze.php:1382 panellib/analyze.php:1424
#: panellib/analyze.php:1515 panellib/analyze.php:1555
#: panellib/analyze.php:1608 panellib/analyze.php:1645
#: panellib/analyze.php:1688 panellib/analyze.php:1744
#: panellib/analyze.php:1777 panellib/analyze.php:1809
#: panellib/analyze.php:1841 panellib/poller.php:112 panellib/poller.php:321
#: panellib/system.php:350 panellib/system.php:385 panellib/system.php:766
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: panellib/analyze.php:584
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices with the same IP and port: %s"
msgstr "具有相同IP和端口的设备：％s"

#: panellib/analyze.php:613
#, php-format
msgid "Not optimized Bulk Walk Size devices: %s"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:614 panellib/analyze.php:1431
msgid "Please have a look to device parameter \"Bulk Walk Maximum Repetitions\". You can improve your poller performance"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:620 panellib/analyze.php:1454
msgid "Reindex last run"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:621 panellib/analyze.php:1455
msgid "RRD Checker last run"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:622 panellib/analyze.php:1456
msgid "RRD Cleaner last run"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:635 panellib/analyze.php:1473
#, fuzzy, php-format
msgid "%s: %s"
msgstr "UPS"

#: panellib/analyze.php:636 panellib/analyze.php:642 panellib/analyze.php:1474
#: panellib/analyze.php:1480
msgid "It is recommended to run this tool at least occasionally"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:641 panellib/analyze.php:1479
#, php-format
msgid "%s: not run yet"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:691
#, fuzzy, php-format
msgid "Orphaned Data Sources: %s"
msgstr "孤立数据源：％s"

#: panellib/analyze.php:722
#, fuzzy, php-format
msgid "Datasource - bad indexes: %s"
msgstr "数据源 - 坏索引：％s"

#: panellib/analyze.php:774
#, fuzzy, php-format
msgid "Thold logonly alert/warning: %s"
msgstr "Thold logonly 警报/警告：%s"

#: panellib/analyze.php:805
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices with the same description: %s"
msgstr "具有相同描述的设备：％s"

#: panellib/analyze.php:834
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices in more than one tree: %s"
msgstr "多个树中的设备：％s"

#: panellib/analyze.php:864
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices without graphs: %s"
msgstr "没有图表的主机：％s"

#: panellib/analyze.php:893
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices without tree: %s"
msgstr "没有树的主机：％s"

#: panellib/analyze.php:921
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices with default public/private community: %s"
msgstr "拥有默认公共/私人社区的主机：％s"

#: panellib/analyze.php:947
#, fuzzy, php-format
msgid "Plugin Monitor - Unmonitored hosts: %s"
msgstr "插件监视器 - 未监视的主机：％s"

#: panellib/analyze.php:955 panellib/analyze.php:1862
#, fuzzy, php-format
msgid "Found %s problems"
msgstr "找到了％s的问题"

#: panellib/analyze.php:961 panellib/analyze.php:1864
msgid "Everything OK"
msgstr "一切正常"

#: panellib/analyze.php:977
msgid "DS stats: "
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:1003 panellib/busiest.php:165 panellib/busiest.php:285
#: panellib/busiest.php:396 panellib/busiest.php:616 panellib/busiest.php:751
#: panellib/busiest.php:871 panellib/busiest.php:1001 panellib/busiest.php:1117
#: panellib/busiest.php:1234 panellib/busiest.php:1448
#: panellib/busiest.php:1590 panellib/busiest.php:1713
msgid "Panel needs DS stats enabled."
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:1015
msgid "DS all records "
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:1031
msgid "DS null records "
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:1090
#, fuzzy
msgid "Analyze Cacti Log Details [ Warnings/Errors ]"
msgstr "分析 Cacti 日志详细信息 [警告/错误]"

#: panellib/analyze.php:1127
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: panellib/analyze.php:1132
msgid "Warnings"
msgstr "警告"

#: panellib/analyze.php:1137
#, fuzzy
msgid "WARNING: File is Larger than 2GB"
msgstr "文件大于2GB"

#: panellib/analyze.php:1148
#, fuzzy
msgid "Log Size"
msgstr "日志大小"

#: panellib/analyze.php:1254
#, fuzzy
msgid "Analyze Logins Detail"
msgstr "分析日志 - 行数"

#: panellib/analyze.php:1272
msgid "User"
msgstr "User"

#: panellib/analyze.php:1273 panellib/misc.php:409 panellib/misc.php:502
#: panellib/misc.php:574
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: panellib/analyze.php:1314
#, fuzzy
msgid "Active Users in Last 2 Hours:"
msgstr "最近 2 小时内的活跃用户："

#: panellib/analyze.php:1325
#, fuzzy
msgid "No Active Users"
msgstr "活跃用户"

#: panellib/analyze.php:1331
#, fuzzy
msgid "View Full User Log"
msgstr "查看完整的用户日志"

#: panellib/analyze.php:1363
#, fuzzy
msgid "Analyze Tree, Graphs, Hosts"
msgstr "分析树/主机/图"

#: panellib/analyze.php:1386
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices with the same IP and port - %s"
msgstr "具有相同IP和端口％s的设备"

#: panellib/analyze.php:1428
#, php-format
msgid "Not optimized Bulk Walk Size devices - %s"
msgstr ""

#: panellib/analyze.php:1484
#, fuzzy
msgid "Data maintenance"
msgstr "维护开始时"

#: panellib/analyze.php:1519
#, fuzzy, php-format
msgid "Orphaned Data Sources - %s"
msgstr "孤立数据源％s"

#: panellib/analyze.php:1559
#, fuzzy, php-format
msgid "Datasources with bad indexes - %s"
msgstr "数据源 - 坏索引％s："

#: panellib/analyze.php:1612
#, fuzzy, php-format
msgid "Thold logonly alert/warning - %s"
msgstr "Thold logonly 警报/警告 - %s："

#: panellib/analyze.php:1649
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices with the same description - %s"
msgstr "具有相同描述％s的设备"

#: panellib/analyze.php:1692
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices in more than one tree - %s"
msgstr "多个树中的设备％s"

#: panellib/analyze.php:1748
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices without Graphs - %s"
msgstr "主机没有图表％s"

#: panellib/analyze.php:1781
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices without tree - %s"
msgstr "没有树％s的主机"

#: panellib/analyze.php:1813
#, fuzzy, php-format
msgid "Devices with default public/private community - %s"
msgstr "拥有默认公共/私人社区％s的主机"

#: panellib/analyze.php:1845
#, fuzzy, php-format
msgid "Plugin Monitor - Unmonitored hosts - %s"
msgstr "插件监视器 - 未监视的主机％s"

#: panellib/busiest.php:31
msgid "The busiest"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:32
msgid "Panels that finds the busiest hosts."
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:37
msgid "Busiest CPU"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:38
#, fuzzy
msgid "Devices with the busiest CPU (Host MIB)"
msgstr "具有相同IP和端口的设备：％s"

#: panellib/busiest.php:53
msgid "Busiest ucd/net - Load"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:54
#, fuzzy
msgid "Devices with the highest Load (ucd/net)"
msgstr "具有相同描述的设备：％s"

#: panellib/busiest.php:69
msgid "Busiest Hard Drive Space"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:70
msgid "Devices with the highest Hard Drive Space used (Host MIB)"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:85 panellib/busiest.php:1366
msgid "Busiest uptime"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:86
#, fuzzy
msgid "Devices with the highest uptime"
msgstr "Top5最糟糕的投票时间"

#: panellib/busiest.php:101
msgid "Busiest Interface in/out traffic"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:102
#, fuzzy
msgid "Devices with the highest in/out traffic (Interface)"
msgstr "Top5最糟糕的投票时间"

#: panellib/busiest.php:117
msgid "Busiest Interface error"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:118
msgid "Devices with the highest errors/discards (Interface)"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:133
msgid "Busiest Interface utilization"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:134
msgid "Ports with the highest interface utilization"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:168 panellib/busiest.php:288 panellib/busiest.php:399
#: panellib/busiest.php:619 panellib/busiest.php:754 panellib/busiest.php:874
#: panellib/busiest.php:1004 panellib/busiest.php:1120
#: panellib/busiest.php:1237 panellib/busiest.php:1451
#: panellib/busiest.php:1593 panellib/busiest.php:1716
msgid "Please enable and configure DS stats"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:170 panellib/busiest.php:290 panellib/busiest.php:401
#: panellib/busiest.php:621 panellib/busiest.php:756 panellib/busiest.php:876
#: panellib/busiest.php:1006 panellib/busiest.php:1122
#: panellib/busiest.php:1239 panellib/busiest.php:1453
#: panellib/busiest.php:1595 panellib/busiest.php:1718
msgid "Ask admin to enable DS stats"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:218 panellib/busiest.php:338 panellib/busiest.php:473
#: panellib/busiest.php:689 panellib/busiest.php:811 panellib/busiest.php:1053
#: panellib/busiest.php:1169 panellib/busiest.php:1310
#: panellib/busiest.php:1523 panellib/busiest.php:1649 panellib/top5.php:144
#: panellib/top5.php:474
msgid "Average"
msgstr "平均值"

#: panellib/busiest.php:219 panellib/busiest.php:339 panellib/busiest.php:474
#: panellib/busiest.php:690 panellib/busiest.php:812 panellib/busiest.php:1054
#: panellib/busiest.php:1170 panellib/busiest.php:1311
#: panellib/busiest.php:1524 panellib/busiest.php:1650
msgid "Peak"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:259 panellib/busiest.php:370 panellib/busiest.php:514
#: panellib/busiest.php:725 panellib/busiest.php:843 panellib/busiest.php:1088
#: panellib/busiest.php:1204 panellib/busiest.php:1345
#: panellib/busiest.php:1562 panellib/busiest.php:1684
msgid "Average of all allowed DS"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:263 panellib/busiest.php:374 panellib/busiest.php:518
#: panellib/busiest.php:729 panellib/busiest.php:847 panellib/busiest.php:977
#: panellib/busiest.php:1093 panellib/busiest.php:1209
#: panellib/busiest.php:1350 panellib/busiest.php:1566
#: panellib/busiest.php:1688 panellib/busiest.php:1816
msgid "Waiting for data or you don't have permission for any device with this template."
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:267 panellib/busiest.php:378 panellib/busiest.php:522
#: panellib/busiest.php:733 panellib/busiest.php:851 panellib/busiest.php:981
#: panellib/busiest.php:1097 panellib/busiest.php:1213
#: panellib/busiest.php:1354 panellib/busiest.php:1570
#: panellib/busiest.php:1692 panellib/busiest.php:1820
#, fuzzy
msgid "You don't have permissions to any hosts or there isn't any host with this template"
msgstr "您没有权限"

#: panellib/busiest.php:570 panellib/busiest.php:1403
msgid "Uptime"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:588 panellib/busiest.php:1420
msgid "Average of all allowed hosts"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:592 panellib/busiest.php:1424
#, fuzzy
msgid "Waiting for data or you don't have permission for any device"
msgstr "您没有权限"

#: panellib/busiest.php:933 panellib/busiest.php:1773
msgid "Direction"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:973 panellib/busiest.php:1812
msgid "Time interval last 5 minutes"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:993
msgid "Busiest 30 Host MIB CPU utilization (last hour)"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:1090 panellib/busiest.php:1206
#: panellib/busiest.php:1347
msgid "Install TopX plugin for more DS statistics"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:1109
msgid "Busiest 30 ucd/net Load (last hour)"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:1226
msgid "Busiest 30 Host MIB Hard Drive space (last hour)"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:1440 panellib/busiest.php:1582
msgid "Busiest traffic (in+out)"
msgstr ""

#: panellib/busiest.php:1703
msgid "Busiest interface utilization"
msgstr ""

#: panellib/graphs.php:31
#, fuzzy
msgid "Graphical Panels"
msgstr "内向板"

#: panellib/graphs.php:32
#, fuzzy
msgid "Panels that provide information about Cacti and it's plugins in a Graphical way."
msgstr "以图形方式提供有关 Cacti 及其插件的信息的面板。"

#: panellib/graphs.php:37 panellib/graphs.php:386 panellib/graphs.php:424
msgid "Data Sources"
msgstr "数据源"

#: panellib/graphs.php:38
#, fuzzy
msgid "Graph of Data Sources"
msgstr "允许面板图数据源"

#: panellib/graphs.php:53 panellib/graphs.php:603
msgid "Device Templates"
msgstr "设备模板"

#: panellib/graphs.php:54
#, fuzzy
msgid "Graph of Device Templates"
msgstr "设备模板"

#: panellib/graphs.php:69
#, fuzzy
msgid "Devices by Status"
msgstr "设备模板"

#: panellib/graphs.php:70
#, fuzzy
msgid "Graph of Devices by Status (up,down,...)"
msgstr "按状态排列的设备图（向上、向下、...）"

#: panellib/graphs.php:106
#, fuzzy
msgid "Datasources: "
msgstr "数据源："

#: panellib/graphs.php:180 panellib/graphs.php:207
#, fuzzy
msgid "Device Templates: "
msgstr "设备模板"

#: panellib/graphs.php:262
#, fuzzy
msgid "Devices: "
msgstr "设备"

#: panellib/graphs.php:299 panellib/graphs.php:521 panellib/mactrack.php:108
msgid "Down"
msgstr "断开"

#: panellib/graphs.php:328 panellib/graphs.php:527 panellib/poller.php:145
#: panellib/poller.php:350
msgid "Recovering"
msgstr "恢复"

#: panellib/graphs.php:423
msgid "Data Type"
msgstr ""

#: panellib/graphs.php:441 panellib/graphs.php:650 panellib/top5.php:388
#: panellib/top5.php:720
msgid "Total"
msgstr "一共"

#: panellib/graphs.php:445
#, fuzzy
msgid "No untemplated datasources found"
msgstr "找不到未经模板化的数据源"

#: panellib/graphs.php:456 panellib/mactrack.php:139 panellib/mactrack.php:192
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: panellib/graphs.php:503
#, fuzzy
msgid "Device Count"
msgstr "最大设备停机"

#: panellib/graphs.php:509 panellib/thold.php:365 panellib/thold.php:381
msgid "All"
msgstr "所有"

#: panellib/graphs.php:515 panellib/mactrack.php:107
msgid "Up"
msgstr "起来"

#: panellib/graphs.php:635
msgid "Template Name"
msgstr ""

#: panellib/graphs.php:636
#, fuzzy
msgid "Total Devices"
msgstr "设备"

#: panellib/graphs.php:656
#, fuzzy
msgid "No device templates found"
msgstr "未找到设备模板"

#: panellib/mactrack.php:31
#, fuzzy
msgid "MacTrack Panels"
msgstr "Mactrack网站"

#: panellib/mactrack.php:32
#, fuzzy
msgid "Panels that provide information about Cacti's MacTrack plugins."
msgstr "提供有关 Cacti 的 MacTrack 插件信息的面板。"

#: panellib/mactrack.php:37
#, fuzzy
msgid "MacTrack Plugin"
msgstr "允许面板MacTrack插件"

#: panellib/mactrack.php:38
#, fuzzy
msgid "Various MacTrack collection and site statistics."
msgstr "各种 MacTrack 收集和站点统计。"

#: panellib/mactrack.php:53 panellib/mactrack.php:184
#, fuzzy
msgid "MacTrack Sites"
msgstr "Mactrack网站"

#: panellib/mactrack.php:54
#, fuzzy
msgid "Various MacTrack Site statistics."
msgstr "各种 MacTrack 站点统计数据。"

#: panellib/mactrack.php:81 panellib/mactrack.php:134
#, fuzzy
msgid "MacTrack Plugin not Installed/Running"
msgstr "Mactrack插件未安装/运行"

#: panellib/mactrack.php:97
#, fuzzy, php-format
msgid "All: %s"
msgstr "全部：％s"

#: panellib/mactrack.php:98
#, fuzzy, php-format
msgid "Up: %s"
msgstr "UPS"

#: panellib/mactrack.php:99
#, fuzzy, php-format
msgid "Down: %s"
msgstr "下：％s"

#: panellib/mactrack.php:100
#, php-format
msgid "Error: %s"
msgstr "错误: %s"

#: panellib/mactrack.php:101
#, fuzzy, php-format
msgid "Unknown: %s"
msgstr "未知 (%s)"

#: panellib/mactrack.php:102
#, php-format
msgid "Disabled: %s"
msgstr "已禁用: %s"

#: panellib/mactrack.php:105
msgid "MacTrack"
msgstr "MacTrack"

#: panellib/mactrack.php:109 panellib/misc.php:411 panellib/misc.php:575
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: panellib/mactrack.php:110
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: panellib/mactrack.php:118 panellib/mactrack.php:173 panellib/thold.php:312
#, fuzzy
msgid "You don't have plugin permission"
msgstr "您没有权限"

#: panellib/mactrack.php:138 panellib/mactrack.php:191
msgid "Site"
msgstr "站点"

#: panellib/mactrack.php:140 panellib/mactrack.php:193
msgid "IPs"
msgstr "IP地址"

#: panellib/mactrack.php:141 panellib/mactrack.php:194
msgid "Ports"
msgstr "端口"

#: panellib/mactrack.php:142 panellib/mactrack.php:195
#, fuzzy
msgid "Ports up"
msgstr "用户启动的端口"

#: panellib/mactrack.php:143 panellib/mactrack.php:196
msgid "MACs"
msgstr "MACs"

#: panellib/mactrack.php:144 panellib/mactrack.php:197
msgid "Device Errors"
msgstr "设备错误"

#: panellib/mactrack.php:170 panellib/mactrack.php:225
#, fuzzy
msgid "No mactrack sites found"
msgstr "找不到mactrack网站"

#: panellib/misc.php:31
#, fuzzy
msgid "Miscellaneous Panels"
msgstr "杂项面板"

#: panellib/misc.php:32
#, fuzzy
msgid "Panels that general non-categorized data about Cacti's."
msgstr "包含有关 Cacti 的一般非分类数据的面板。"

#: panellib/misc.php:37
#, fuzzy
msgid "NTP/DNS Status"
msgstr "NTP状态"

#: panellib/misc.php:38
#, fuzzy
msgid "Checking your Cacti system clock for drift from a known baseline and DNS resolving check"
msgstr "检查您的 Cacti 系统时钟是否偏离已知基线。"

#: panellib/misc.php:53
#, fuzzy
msgid "Maint Plugin Details"
msgstr "显示项目详情"

#: panellib/misc.php:54
#, fuzzy
msgid "Maint Plugin details on upcoming schedules"
msgstr "即将到来的时间表的维护插件详细信息"

#: panellib/misc.php:69
#, fuzzy
msgid "Webseer Details"
msgstr "显示项目详情"

#: panellib/misc.php:70
#, fuzzy
msgid "Plugin webseer URL Service Check Details"
msgstr "插件 webseer URL 服务检查详情"

#: panellib/misc.php:85
#, fuzzy
msgid "Servcheck plugin Details"
msgstr "Webseer 插件 - 详细信息"

#: panellib/misc.php:86
#, fuzzy
msgid "Plugin ServCheck Details"
msgstr "插件 webseer URL 服务检查详情"

#: panellib/misc.php:117
#, fuzzy
msgid "No NTP server configured"
msgstr "没有配置NTP服务器"

#: panellib/misc.php:120
#, fuzzy, php-format
msgid "Wrong NTP server configured - %s<br/>Please fix it in settings"
msgstr "没有配置NTP服务器"

#: panellib/misc.php:136
#, fuzzy, php-format
msgid "Failed to get NTP time from %s"
msgstr "无法从$ ntp_server获得NTP时间"

#: panellib/misc.php:144
#, fuzzy
msgid "Please check time as it is off by more"
msgstr "请检查时间，因为它是关闭更多"

#: panellib/misc.php:145
#, fuzzy, php-format
msgid "than %s seconds from NTP server %s."
msgstr "从 NTP 服务器 %s 到 %s 秒。"

#: panellib/misc.php:147
#, fuzzy
msgid "Localtime is equal to NTP server"
msgstr "Localtime等于NTP服务器"

#: panellib/misc.php:151
#, fuzzy
msgid "Unable to contact the NTP server indicated."
msgstr "无法联系指示的NTP服务器。 <br/>请检查您的配置。 <br/>"

#: panellib/misc.php:153 panellib/misc.php:178
msgid "Please check your configuration."
msgstr "请检查您的配置"

#: panellib/misc.php:161
#, fuzzy
msgid "No DNS hostname configured"
msgstr "没有配置NTP服务器"

#: panellib/misc.php:164
#, fuzzy, php-format
msgid "Wrong DNS hostname configured - %s<br/>Please fix it in settings"
msgstr "没有配置NTP服务器"

#: panellib/misc.php:173
#, php-format
msgid "DNS hostname (%s) resolving ok."
msgstr ""

#: panellib/misc.php:174
#, php-format
msgid "DNS resolv time: %s ms"
msgstr ""

#: panellib/misc.php:177
#, php-format
msgid "DNS hostname (%s) resolving failed."
msgstr ""

#: panellib/misc.php:287
#, fuzzy
msgid "Maint plugin is not installed/enabled"
msgstr "Mactrack插件未安装/运行"

#: panellib/misc.php:307
#, fuzzy
msgid "Plugin Webseer isn't installed or started"
msgstr "插件Thold未安装或启动"

#: panellib/misc.php:319
msgid "Webseer plugin no longer supported, use plugin servcheck instead"
msgstr ""

#: panellib/misc.php:320 panellib/misc.php:486
#, fuzzy
msgid "Number of checks (all/disabled): "
msgstr "检查次数："

#: panellib/misc.php:321
#, fuzzy
msgid "Status (up/down): "
msgstr "主持人"

#: panellib/misc.php:335
msgid "Last log messages"
msgstr ""

#: panellib/misc.php:337 panellib/misc.php:408
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: panellib/misc.php:338 panellib/misc.php:410
msgid "HTTP code"
msgstr "HTTP代码："

#: panellib/misc.php:348 panellib/misc.php:425 panellib/misc.php:512
#: panellib/misc.php:591
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: panellib/misc.php:390
#, fuzzy
msgid "Webseer Plugin - Details"
msgstr "Webseer 插件 - 详细信息"

#: panellib/misc.php:461
#, fuzzy
msgid "Plugin Servcheck isn't installed or started"
msgstr "插件Thold未安装或启动"

#: panellib/misc.php:487
#, fuzzy
msgid "Status (ok/error): "
msgstr "主持人"

#: panellib/misc.php:498
msgid "Last log records"
msgstr ""

#: panellib/misc.php:500 panellib/misc.php:572
msgid "Test"
msgstr ""

#: panellib/misc.php:501 panellib/misc.php:573
msgid "Type"
msgstr ""

#: panellib/misc.php:555
#, fuzzy
msgid "Servcheck Plugin - Details"
msgstr "Webseer 插件 - 详细信息"

#: panellib/poller.php:31
#, fuzzy
msgid "Poller Panels"
msgstr "允许面板轮询统计"

#: panellib/poller.php:32
#, fuzzy
msgid "Panels that provide information about Cacti's polling process."
msgstr "提供有关 Cacti 投票过程信息的面板。"

#: panellib/poller.php:37
msgid "Poller Information"
msgstr "poller 信息"

#: panellib/poller.php:38
#, fuzzy
msgid "Various information about your Cacti poller."
msgstr "有关您的 Cacti poller 的各种信息。"

#: panellib/poller.php:53
#, fuzzy
msgid "Poller Statistics"
msgstr "允许面板轮询统计"

#: panellib/poller.php:54 panellib/poller.php:70
#, fuzzy
msgid "Various Cacti poller statistics."
msgstr "各种仙人掌轮询统计。"

#: panellib/poller.php:69
#, fuzzy
msgid "Poller Output Items"
msgstr "轮询输出项目：％s"

#: panellib/poller.php:119 panellib/poller.php:304
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: panellib/poller.php:120 panellib/poller.php:305
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: panellib/poller.php:122 panellib/poller.php:307
msgid "Total Time"
msgstr "总时间"

#: panellib/poller.php:134 panellib/poller.php:340
msgid "New/Idle"
msgstr "新/空闲"

#: panellib/poller.php:136 panellib/poller.php:342 panellib/system.php:314
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: panellib/poller.php:138 panellib/poller.php:344 panellib/system.php:312
msgid "Idle"
msgstr "闲"

#: panellib/poller.php:140 panellib/poller.php:346
#, fuzzy
msgid "Unkn/down"
msgstr "UNKN /向下"

#: panellib/poller.php:164 panellib/top5.php:329 panellib/top5.php:660
#, fuzzy, php-format
msgid "%s Secs"
msgstr "%s 秒"

#: panellib/poller.php:171 panellib/poller.php:367
#, fuzzy
msgid "(ok)"
msgstr "（好）"

#: panellib/poller.php:172 panellib/poller.php:367
msgid "(all)"
msgstr "（所有）"

#: panellib/poller.php:274
msgid "ID: "
msgstr "ID:"

#: panellib/poller.php:275
#, fuzzy
msgid "Seconds"
msgstr "%s 秒"

#: panellib/poller.php:297
#, fuzzy
msgid "Poller Details"
msgstr "允许面板轮询统计"

#: panellib/poller.php:308
msgid "Average Time"
msgstr "平均时间"

#: panellib/poller.php:309
msgid "Max Time"
msgstr "最长时间"

#: panellib/poller.php:446
#, fuzzy
msgid "Poller output items "
msgstr "轮询输出项％s："

#: panellib/poller.php:447
msgid "Items"
msgstr ""

#: panellib/syslog.php:31
#, fuzzy
msgid "Syslog Panels"
msgstr "重新加载面板"

#: panellib/syslog.php:32
#, fuzzy
msgid "Panels that provide information about Cacti's Syslog message processing."
msgstr "提供有关 Cacti 的 Syslog 消息处理信息的面板。"

#: panellib/syslog.php:37
#, fuzzy
msgid "Syslog Details"
msgstr "显示项目详情"

#: panellib/syslog.php:38
#, fuzzy
msgid "Various Syslog Plugin statistics."
msgstr "各种 Syslog 插件统计信息。"

#: panellib/syslog.php:171
msgid "Incoming"
msgstr "入库"

#: panellib/syslog.php:173
msgid "Stored"
msgstr ""

#: panellib/syslog.php:175
msgid "Messages"
msgstr ""

#: panellib/syslog.php:197
#, fuzzy
msgid "Syslog plugin not installed/running"
msgstr "Thold插件未安装/运行"

#: panellib/system.php:31
#, fuzzy
msgid "System Panels"
msgstr "内向板"

#: panellib/system.php:32
#, fuzzy
msgid "Panels that provide information about Cacti system performance."
msgstr "提供有关 Cacti 系统性能信息的面板。"

#: panellib/system.php:37
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: panellib/system.php:38
#, fuzzy
msgid "Various system information about the Cacti system itself."
msgstr "有关 Cacti 系统本身的各种系统信息。"

#: panellib/system.php:53
#, fuzzy
msgid "Administrative Alerts"
msgstr "行政警报"

#: panellib/system.php:54
#, fuzzy
msgid "Extra admin notify panel for all users"
msgstr "所有用户的额外管理员通知面板"

#: panellib/system.php:69
#, fuzzy
msgid "Boost Statistics"
msgstr "提升统计数据"

#: panellib/system.php:70
#, fuzzy
msgid "Information about Cacti's performance boost process."
msgstr "有关 Cacti 性能提升过程的信息。"

#: panellib/system.php:85
#, fuzzy
msgid "24 Hour Extremes"
msgstr "24小时极端"

#: panellib/system.php:86
#, fuzzy
msgid "Table with 24 hours of Polling Extremes (longest poller run, down hosts)"
msgstr "具有 24 小时轮询极限的表（最长轮询器运行，主机关闭）"

#: panellib/system.php:101
msgid "CPU Utilization"
msgstr "CPU利用率"

#: panellib/system.php:102
#, fuzzy
msgid "CPU utilization Graph (only Linux)."
msgstr "CPU利用率"

#: panellib/system.php:141
#, fuzzy
msgid "CPU Load: "
msgstr "CPU负载："

#: panellib/system.php:165
#, fuzzy
msgid "This function is not implemented on Windows platforms"
msgstr "Windows平台上未实现此功能"

#: panellib/system.php:177
msgid "Avg CPU"
msgstr ""

#: panellib/system.php:178
msgid "Max CPU"
msgstr ""

#: panellib/system.php:208
#, fuzzy
msgid "Cacti Version: "
msgstr "Cacti 版本"

#: panellib/system.php:219
#, fuzzy
msgid "Poller Type:"
msgstr "采集类型"

#: panellib/system.php:219
#, fuzzy
msgid "Spine"
msgstr "Spine 二进制文件位置"

#: panellib/system.php:221
msgid "Spine version: "
msgstr "Spine版本："

#: panellib/system.php:224
msgid "You are using incorrect spine version!"
msgstr "您使用的Spine版本不正确！"

#: panellib/system.php:229
#, fuzzy
msgid "Poller Type: "
msgstr "采集类型"

#: panellib/system.php:238
#, fuzzy
msgid "Running on: "
msgstr "运行："

#: panellib/system.php:316
msgid "Overrun Warning"
msgstr "超限警告"

#: panellib/system.php:319
msgid "Timed Out"
msgstr "超时"

#: panellib/system.php:322
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: panellib/system.php:325
msgid "Never Run"
msgstr "从没有运行"

#: panellib/system.php:346
#, fuzzy, php-format
msgid "Boost Status is: %s"
msgstr "提升统计数据"

#: panellib/system.php:350
#, php-format
msgid "Processes/Frequency: %s / %s"
msgstr ""

#: panellib/system.php:352
#, fuzzy, php-format
msgid "Pending Records Threshold: %s"
msgstr "等待提升记录：％s"

#: panellib/system.php:358
#, fuzzy, php-format
msgid "Approximate Next Start Time: %s"
msgstr "下一个开始时间：％s"

#: panellib/system.php:361
#, fuzzy, php-format
msgid "Pending/Archived Records: %s / %s"
msgstr "存档的提升记录：％s"

#: panellib/system.php:377
#, fuzzy, php-format
msgid "Current Boost Table(s) Size: %s"
msgstr "当前升压表大小：％s"

#: panellib/system.php:380
#, fuzzy, php-format
msgid "Avg Bytes/Record: %s"
msgstr "平均字节数/记录：％s"

#: panellib/system.php:390
#, fuzzy, php-format
msgid "Last run duration/updates: %s / %s"
msgstr "上次运行时间：％s"

#: panellib/system.php:448
#, fuzzy
msgid "Poller Run"
msgstr "如果您选择此选项,SNMP 缓存将被清除并重新生成. 请注意,它需要另一个poller 才能完全恢复SNMP 缓存"

#: panellib/system.php:474
#, fuzzy
msgid "Down Hosts"
msgstr "主机"

#: panellib/system.php:500 panellib/thold.php:373 panellib/thold.php:389
msgid "Triggered"
msgstr "触发"

#: panellib/system.php:526
#, fuzzy
msgid "Poller out. itms"
msgstr "轮询输出项％s："

#: panellib/system.php:606
#, fuzzy
msgid "48 Hour Extreme Polling"
msgstr "24小时极端"

#: panellib/system.php:629
#, fuzzy
msgid "Long Running Poller"
msgstr "长跑<br/>轮询"

#: panellib/system.php:660
#, fuzzy
msgid "Max Device Down"
msgstr "最大设备停机"

#: panellib/system.php:690
#, fuzzy
msgid "Max Thold Triggered"
msgstr "Tholds触发了"

#: panellib/system.php:719
#, fuzzy
msgid "Poller Output Item"
msgstr "轮询输出项目：％s"

#: panellib/system.php:747
#, fuzzy
msgid "Failed Polls"
msgstr "登录失败"

#: panellib/thold.php:31
#, fuzzy
msgid "Threshold Panels"
msgstr "阈值"

#: panellib/thold.php:32
#, fuzzy
msgid "Panels that provide information about Cacti Thresholding Plugin."
msgstr "提供有关 Cacti Thresholding Plugin 信息的面板。"

#: panellib/thold.php:37 panellib/thold.php:434
#, fuzzy
msgid "Last Threshold Events"
msgstr "阈值"

#: panellib/thold.php:38
#, fuzzy
msgid "Threshold Plugin Latest Events"
msgstr "阈值"

#: panellib/thold.php:53
msgid "Threshold"
msgstr "阈值"

#: panellib/thold.php:54
#, fuzzy
msgid "Threshold Plugin Graph (all, trigerred, ...)"
msgstr "Threshold Plugin Graph (all,trigerred, ...)"

#: panellib/thold.php:87 panellib/thold.php:441
#, fuzzy
msgid "Plugin Thold isn't installed or started"
msgstr "插件Thold未安装或启动"

#: panellib/thold.php:179 panellib/thold.php:506
#, fuzzy
msgid "Without events yet"
msgstr "没有事件"

#: panellib/thold.php:196
#, fuzzy
msgid "Thresholds: "
msgstr "阈值"

#: panellib/thold.php:208 panellib/thold.php:332
#, fuzzy
msgid "Thold plugin not installed/running"
msgstr "Thold插件未安装/运行"

#: panellib/thold.php:238
#, fuzzy
msgid "Trigerred"
msgstr "触发"

#: panellib/thold.php:266 panellib/thold.php:369 panellib/thold.php:385
msgid "Breached"
msgstr "冲破"

#: panellib/thold.php:325
#, fuzzy
msgid "Threshold Details"
msgstr "阈值"

#: panellib/thold.php:357
#, fuzzy
msgid "Thresholds"
msgstr "阈值"

#: panellib/thold.php:402
#, fuzzy
msgid "Breached: "
msgstr "冲破"

#: panellib/thold.php:413
#, fuzzy
msgid "Triggered: "
msgstr "触发"

#: panellib/thold.php:421
#, fuzzy
msgid "You don't have permission to Thresholds"
msgstr "您没有权限"

#: panellib/thold.php:484
msgid "Description"
msgstr ""

#: panellib/top5.php:31
#, fuzzy
msgid "Top/Bottom 5 Panels"
msgstr "Top5最糟糕的投票时间"

#: panellib/top5.php:32
#, fuzzy
msgid "Panels that provide information trending information about Cacti data collection."
msgstr "提供有关 Cacti 数据收集的信息趋势信息的面板。"

#: panellib/top5.php:37
msgid "Bottom Ping"
msgstr ""

#: panellib/top5.php:38
#, fuzzy
msgid "Devices with the worst ping response"
msgstr "具有相同描述的设备：％s"

#: panellib/top5.php:53
#, fuzzy
msgid "Bottom Availability"
msgstr "可用性"

#: panellib/top5.php:54
#, fuzzy
msgid "Devices with the worst availability/reachability"
msgstr "Top5最差的可用性"

#: panellib/top5.php:69
#, fuzzy
msgid "Bottom Polling Time"
msgstr "采集时间"

#: panellib/top5.php:70
#, fuzzy
msgid "Devices with the worst polling time"
msgstr "Top5最糟糕的投票时间"

#: panellib/top5.php:85
#, fuzzy
msgid "Bottom Polling Ratio"
msgstr "Top5最糟糕的投票时间"

#: panellib/top5.php:86
#, fuzzy
msgid "Devices with the worst polling ratio"
msgstr "具有相同IP和端口的设备：％s"

#: panellib/top5.php:145 panellib/top5.php:475
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: panellib/top5.php:225
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: panellib/top5.php:226
msgid "Availability/Reachability"
msgstr "可用性/可达性"

#: panellib/top5.php:306 panellib/top5.php:637
msgid "Polling Time"
msgstr "采集时间"

#: panellib/top5.php:389 panellib/top5.php:721
msgid "Ratio"
msgstr "比率"

#: panellib/top5.php:437
#, fuzzy
msgid "Top 20 Hosts with Worst Ping"
msgstr "Top5最糟糕的投票时间"

#: panellib/top5.php:519
#, fuzzy
msgid "Top 20 Hosts with the Worst Availability"
msgstr "Top5最差的可用性"

#: panellib/top5.php:557
msgid "Availability"
msgstr "可用性"

#: panellib/top5.php:600
#, fuzzy
msgid "Top 20 Hosts Worst Polling Time"
msgstr "Top5最糟糕的投票时间"

#: panellib/top5.php:680
#, fuzzy
msgid "Top 20 Hosts with the Worst Polling Ratio"
msgstr "Top5最糟糕的投票时间"

#: setup.php:61
#, fuzzy
msgid "Intropage Viewer"
msgstr "内向板"

#: setup.php:62
#, fuzzy
msgid "Intropage Administration"
msgstr "介绍页面选项"

#: setup.php:80
msgid "System Administration"
msgstr "系统管理"

#: setup.php:83
#, fuzzy
msgid "Timespan Last 1 Hour"
msgstr "最近 2 小时内的活跃用户："

#: setup.php:84 setup.php:85 setup.php:86 setup.php:87 setup.php:88
#, fuzzy, php-format
msgid "Timespan Last %d Hours"
msgstr "最近 2 小时内的活跃用户："

#: setup.php:89
msgid "Timespan Last 1 Day"
msgstr ""

#: setup.php:95 setup.php:96 setup.php:97 setup.php:98
#, fuzzy, php-format
msgid "%d Seconds"
msgstr "%s 秒"

#: setup.php:109 setup.php:110 setup.php:111 setup.php:112
#, php-format
msgid "%d Hours"
msgstr "%d 时"

#: setup.php:113
#, php-format
msgid "%d Day"
msgstr "%d 天"

#, fuzzy
#~ msgid "Sort by - red-yellow-green-grey"
#~ msgstr "排序方式 - 红 - 黄 - 绿 - 灰"

#, fuzzy
#~ msgid "Sort by panel Priority"
#~ msgstr "按面板优先级排序"

#, fuzzy
#~ msgid "Reset All to Default"
#~ msgstr "全部重置为默认值"

#~ msgid "Go"
#~ msgstr "启动"

#, fuzzy
#~ msgid "Last check"
#~ msgstr "上次检查"

#, fuzzy
#~ msgid "Checked every 15 minutes"
#~ msgstr "每15分钟检查一次"

#, fuzzy
#~ msgid "Checked hourly"
#~ msgstr "每小时检查一次"

#, fuzzy
#~ msgid "Checked daily"
#~ msgstr "每天检查"

#, fuzzy
#~ msgid "Checked weekly"
#~ msgstr "每日检查"

#, fuzzy
#~ msgid "Checked monthly"
#~ msgstr "每小时检查一次"

#, fuzzy
#~ msgid "Analyze cacti log"
#~ msgstr "分析仙人掌日志"

#, fuzzy
#~ msgid "Information only (no warn/error)"
#~ msgstr "仅供参考（无警告/错误）"

#, fuzzy
#~ msgid "Waiting<br/>for data"
#~ msgstr "等候<br/>对于数据"

#, fuzzy
#~ msgid "Max thold<br/>triggered:"
#~ msgstr "最大的<br/>触发："

#, fuzzy
#~ msgid "Poller<br/>output item:"
#~ msgstr "轮询<br/>输出项目："

#, fuzzy
#~ msgid "Failed<br/>polls:"
#~ msgstr "失败<br/>民调："

#, fuzzy
#~ msgid "Mactrack sites"
#~ msgstr "Mactrack网站"

#, fuzzy
#~ msgid "Time synchronization"
#~ msgstr "时间同步"

#, fuzzy
#~ msgid "Last check: "
#~ msgstr "上次检查"

#, fuzzy
#~ msgid "Poller stats (interval %ss)"
#~ msgstr "轮询统计（间隔％ss）"

#, fuzzy
#~ msgid "Last thold events"
#~ msgstr "最后的事件"

#, fuzzy
#~ msgid "Top5 ping (avg, current)"
#~ msgstr "Top5 ping（平均，当前）"

#, fuzzy
#~ msgid "Top5 worst polling time"
#~ msgstr "Top5最糟糕的投票时间"

#, fuzzy
#~ msgid "Top5 worst polling ratio (failed, total, ratio)"
#~ msgstr "Top5最差投票率（失败，总数，比率）"

#, fuzzy
#~ msgid "Database check - detail"
#~ msgstr "数据库检查"

#, fuzzy
#~ msgid "Analyze cacti log - detail"
#~ msgstr "分析仙人掌日志"

#, fuzzy
#~ msgid "success"
#~ msgstr "成功"

#, fuzzy
#~ msgid "RECOVERING"
#~ msgstr "恢复"

#, fuzzy
#~ msgid "DOWN"
#~ msgstr "断开"

#, fuzzy
#~ msgid "BREACHED"
#~ msgstr "冲破"

#, fuzzy
#~ msgid "TRIGGERED"
#~ msgstr "触发"

#, fuzzy
#~ msgid "Top 20 hosts with the worst ping (avg, current)"
#~ msgstr "Top5 ping（平均，当前）"

#, fuzzy
#~ msgid "Top 20 hosts with the  worst polling ratio (failed, total, ratio)"
#~ msgstr "Top5最差投票率（失败，总数，比率）"

#, fuzzy
#~ msgid "You cannot disable this panel"
#~ msgstr "您无法禁用此面板"

#, fuzzy
#~ msgid "24h Extremes"
#~ msgstr "24小时极端"

#, fuzzy
#~ msgid "Graph Device"
#~ msgstr "允许面板图形设备"

#, fuzzy
#~ msgid "Graph Thresholds"
#~ msgstr "阈值"

#, fuzzy
#~ msgid "Top 5 Worst Failed Ratio"
#~ msgstr "Top5最差的可用性"

#, fuzzy
#~ msgid "Favourite Graphs"
#~ msgstr "最喜欢的图表"

#, fuzzy
#~ msgid "Show Intropage in Tab (not selected = intropage in console)"
#~ msgstr "显示Intropage（无论在控制台或选项卡中）"

#, fuzzy
#~ msgid "Display only Errors"
#~ msgstr "仅显示错误"

#~ msgid "Display All"
#~ msgstr "显示所有"

#, fuzzy
#~ msgid "Reset panel Order to Default"
#~ msgstr "重置面板订单为默认值"

#, fuzzy
#~ msgid "Checked Every 15 minutes"
#~ msgstr "每15分钟检查一次"

#, fuzzy
#~ msgid "Plugin Thold - Global notify only %s"
#~ msgstr "插件Thold  - 全局仅通知％s"

#, fuzzy
#~ msgid "Plugin Thold - Global notify only: %s"
#~ msgstr "插件Thold  - 仅限全局通知：％s"

#, fuzzy
#~ msgid "How we should display the intropage. <strong>For users without console access you must choose separated tab!</strong>"
#~ msgstr "我们应该如何显示内容。 <strong>对于没有控制台访问权限的用户，您必须选</strong>"

#, fuzzy
#~ msgid "Show the Intropage plugin screen in console screen (you need console access permission!)"
#~ msgstr "在控制台屏幕中显示Intropage插件屏幕（您需要控制台访问权限！）"

#, fuzzy
#~ msgid "Show the Intropage plugin screen in separated tab"
#~ msgstr "在分隔的选项卡中显示Intropage插件屏幕"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Analayse Log"
#~ msgstr "允许面板Analayse Log"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Threshold Events"
#~ msgstr "允许面板阈值事件"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Analayse Tree, Devices, Graphs"
#~ msgstr "允许面板Analayse Tree，Devices，Graphs"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Trends"
#~ msgstr "允许面板趋势"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel 24h Extrems"
#~ msgstr "允许面板24h Extrems"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel NTP"
#~ msgstr "允许面板NTP"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Poller Info"
#~ msgstr "允许面板轮询器信息"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Graph Thresholds"
#~ msgstr "允许面板图形阈值"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Graph Device Template"
#~ msgstr "允许面板图设备模板"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel CPU Utilization"
#~ msgstr "允许面板CPU利用率"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel MacTrack Sites"
#~ msgstr "允许面板MacTrack站点"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Top 5 Availability"
#~ msgstr "允许面板前5个可用性"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Top 5 worst polling failed/total ratio"
#~ msgstr "允许面板排名前5的最差轮询失败/总比率"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Boost"
#~ msgstr "允许面板提升"

#, fuzzy
#~ msgid "Allow panel Favourite Graphs"
#~ msgstr "允许面板收藏图表"

#~ msgid "Display"
#~ msgstr "显示"

#, fuzzy
#~ msgid "What will you see"
#~ msgstr "你会看到什么？"

#, fuzzy
#~ msgid "Only Errors"
#~ msgstr "只有错误"

#, fuzzy
#~ msgid "Errors and Warnings"
#~ msgstr "错误和警告"

#, fuzzy
#~ msgid "Please check time.<br/>It is different (more than %s seconds) from NTP server %s"
#~ msgstr "请检查时间。 <br/>与NTP服务器％s不同（超过％s秒）"

#, fuzzy
#~ msgid "Add %s %s"
#~ msgstr "添加面板％s％s"

#, fuzzy
#~ msgid "Add %s"
#~ msgstr "添加面板％s"

#, fuzzy
#~ msgid "Top 5 Worst Polling Time"
#~ msgstr "Top5最糟糕的投票时间"

#, fuzzy
#~ msgid "Top 5 Worst Availability"
#~ msgstr "Top5最差的可用性"

#, fuzzy
#~ msgid "Top 5 Ping"
#~ msgstr "Top5最糟糕的投票时间"

#, fuzzy
#~ msgid "Trigged: "
#~ msgstr "触发"

#~ msgid "All: "
#~ msgstr "全部:"

#, fuzzy
#~ msgid "Trigged"
#~ msgstr "触发"

#~ msgid "Poller"
#~ msgstr "Poller"

#, fuzzy
#~ msgid "RRD Updates / Max: %s / %s"
#~ msgstr "RRD更新/最大：％s /％s"

#, fuzzy
#~ msgid "Boost On-demand Updating: %s"
#~ msgstr "提升按需更新：％s"

#, fuzzy
#~ msgid "Total Boost Records: %s"
#~ msgstr "总提升记录：％s"

#, fuzzy
#~ msgid "Parallel Processes: %s"
#~ msgstr "并行进程：%s"

#~ msgid "Load"
#~ msgstr "加载"

#~ msgid " Poller ID: "
#~ msgstr " Poller ID: "

#, fuzzy
#~ msgid "ID/Name/Total Time/State"
#~ msgstr "ID /名称/总时间/状态"

#~ msgid "url"
#~ msgstr "网址"

#, fuzzy
#~ msgid "First 3 failed sites"
#~ msgstr "前 3 个失败的站点"

#, fuzzy
#~ msgid "Status up: "
#~ msgstr "状态上升："

#, fuzzy
#~ msgid "Disabled: "
#~ msgstr "禁用"

#, fuzzy
#~ msgid "Down:"
#~ msgstr "Down"

#, fuzzy
#~ msgid "Recovering:"
#~ msgstr "恢复中"

#~ msgid "Hosts"
#~ msgstr "主机"

#, fuzzy
#~ msgid "Hosts: "
#~ msgstr "主机"

#, fuzzy
#~ msgid "Poller Output Items: %s"
#~ msgstr "轮询输出项目：％s"

#, fuzzy
#~ msgid "Hosts down"
#~ msgstr "主持人"

#, fuzzy
#~ msgid "Tholds triggered"
#~ msgstr "Tholds触发了"

#~ msgid "month"
#~ msgstr "月"

#~ msgid "week"
#~ msgstr "周"

#~ msgid "day"
#~ msgstr "天"

#, fuzzy
#~ msgid "Scheduled db check disabled"
#~ msgstr "计划的数据库检查已禁用"

#, fuzzy
#~ msgid "DB OK"
#~ msgstr "DB OK"

#, fuzzy
#~ msgid "Errors and Warnings from last %s lines)"
#~ msgstr "（最后％s行中的错误和警告）"

#, fuzzy
#~ msgid "Few trends (down hosts, trigged tholds,...)"
#~ msgstr "很少有趋势（主机下降、触发阈值、...）"

#, fuzzy
#~ msgid "Trend Details"
#~ msgstr "显示项目详情"

#, fuzzy
#~ msgid "red/yellow"
#~ msgstr "红色/黄色"

#, fuzzy
#~ msgid "50/20ms red/yellow"
#~ msgstr "50/20ms 红/黄"

#, fuzzy
#~ msgid "20/10ms red/yellow"
#~ msgstr "20/10ms 红/黄"

#, fuzzy
#~ msgid "more red/yellow"
#~ msgstr "更红/黄"

#, fuzzy
#~ msgid "10s/5s red/yellow"
#~ msgstr "10s/5s 红/黄"

#, fuzzy
#~ msgid "Green alarm"
#~ msgstr "绿色警报"

#, fuzzy
#~ msgid "Red alarm"
#~ msgstr "红色警报"

#, fuzzy
#~ msgid "<strong>How to be notified?</strong>"
#~ msgstr "<strong>如何得到通知？</strong>"

#, fuzzy
#~ msgid "How many days?</strong>"
#~ msgstr "多少天？"

#, fuzzy
#~ msgid "Maint plugin - how many days before display alert"
#~ msgstr "维护插件 - 显示警报前多少天"

#, fuzzy
#~ msgid "<strong>Poller runs this task. It could cause long poller run.</strong>"
#~ msgstr "<strong>Poller执行此任务。它可能导致长轮询运行。</strong>"

#, fuzzy
#~ msgid "User Refresh (Applicable to Your Account Only)"
#~ msgstr "用户刷新（仅适用于您的帐户）"

#, fuzzy
#~ msgid "Global Refresh (Identical for All Users)"
#~ msgstr "全局刷新（所有用户相同）"

#, fuzzy
#~ msgid "Panel Refresh Intervals"
#~ msgstr "显示项目详情"

#, fuzzy
#~ msgid "Favourite graph"
#~ msgstr "最喜欢的图表"

#, fuzzy
#~ msgid "Add any Cacti Graph by Clicking the 'Eye Icon' which is next to each Cacti Graph. Graph with actual timespan will be added to current dashboard"
#~ msgstr "通过单击每个仙人掌图形旁边的“眼睛图标”添加任何仙人掌图形。具有实际时间跨度的图表将添加到当前仪表板"

#, fuzzy
#~ msgid "Select prepared Dashboard Panels from the menu to the right."
#~ msgstr "从右侧的菜单中选择准备好的仪表板面板。"

#, fuzzy
#~ msgid "Autorefresh 1 Hour"
#~ msgstr "自动翻新1小时"

#, fuzzy
#~ msgid "Autorefresh ly Poller"
#~ msgstr "自动翻新1小时"
